有冇人想知點解會有人好似鍵騎咁死咬住中大工程唔放？

認真我覺得就算點睇唔起cu engine都唔會日又講夜又講
開post又講回post又講

好似成個精神病人咁

明明一開始佢就話Cu engine係三大最低分係咁屌，係咁講嶺大分數三大名氣

到上年UST sci收分低過Cu engine，明明UST Sci都係佢口中既『開大分數三大名氣』，佢又開始搬龍門改口話用engine比

到今年科大QSA收到差唔多自資學位分數『資大分數三大名氣』佢直頭當冇件事咁等CU engine出收分時又開post屌

有時想知佢日常生活既話題係咪得中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程
、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程
、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程
、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程、中大工程

樓豬病好

有隻cu engine仔嬲嬲豬

咪臭系

大家都係垃圾

唔明佢啲優越感點嚟

嬲乜